3175鳩叫區（7）

走左一身輕

聽日1蚊

已經叫唔出聲了..

走哂

1.7

昨天走左，宜加諗起都覺得驚險

投資最緊要止蝕

一晚唔見左5成點止...

忍痛啦 聽日仲跌得甘

唔洗驚！
習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！

走哂/ 怕輸果啲可以上一頁
此post係傻散圍爐區

唔止就冇多2,3成

未有貨得唔得 諗住1蚊入 當細價股炒

救命🆘ahh
請問你知唔知風險係邊?

緊係得
一齊坐 坐撚到3175執粒都無悔

知 風險咪就你total loss
玩細價股都係預total loss 咁買
利申 4.5入 5.4 放哂

入左幾十手 有危先有機 唔驚 小小錢 輸得起

仲有無人屌3175 亂轉倉

爆升火箭

23.54

走慢一日無左60k

傻魚係邊面就殺邊面，贏錢就係咁簡單

$1.5 入？

有冇人仲未走

1.8走左

走遲一日輸多一半

等1蚊就撈底博一博

冇人討論?

已經開到7
有邊個傻仔4,5蚊揸到而家

等清盤收佢地皮

個個都已經心淡離場

sold at 1.7 投降輸一半

爆升中....

24.5

好彩4.55走晒

傻鳩離晒場 死清洗啦 咪升囉

有冇巴打撈底又贏?

升個少少... 今朝跌一大段，半年都升唔返啦...

上多幾格俾我走呀

想問轉左9月期未

入少少玩下先

有無人過夜 仲有20分鐘逃生門

呢隻都係股票咩

有冇人入左

小小錢 搏一搏 佢轉9月倉做得好 搏佢個機會

機會係到啦 你夠唔夠膽買？ 我就夠

轉左9月無咁波動了，但應該會繼續陰跌，低位睇1蚊

其實知佢點玩就知道，e隻永遠都升唔1返上3蚊，仲要有幾會跌到得0.幾，就算長坐油升到5，60蚊，佢正常一個月轉一次倉，一個月倉長期高水5至蚊10，而且油價一年內都好難升到40蚊，衰1s講，你買正股habc駁反彈仲可能好d仲要有傻仔比隻西野冼

利申走哂，輸左個半月糧

靜晒 全部走晒？

油價正正常常，天下太平個時都係得50蚊左右
最慘係個轉倉機制，升到5，60蚊個時，隻西野都可能得兩個幾

多人攬炒

邊個on 9比負評我

聽日有無機升

由呢一刻開始計股價 $1.8，9月油價$25，跌一半($12) 至升一倍 ($50)，，其實都係博緊佢個股價 $0.9-$3.6

有，成班傻散放完大戶仲唔推高

相信20%內上落

買左8000蚊 由佢擺

你唔要捐比我啦

3.8入 聽日斬左佢 買部switch算

而家d油跟本賤過地底泥

做好心理準備，聽日跌到5毫

輸左當買個教訓，正正經經返工好過，我輸個半月糧當返小個半月工升，買正股算

睇好今晚9月油得返唔夠10蚊？

呢隻野都開到topic (7)

唔係追緊6月指數咩

7，8月時唔出奇

今晚原油庫存
sing duck

有呀 大棍上

成個連燈輸成千萬....

應該唔止

係.... 唉

啱架喇,真係走晒就差唔多入得

我一個都幾皮

今日支針
走咗必然後悔

已轉9月倉啦

有沒人起老母麵底？

睇得準你當初唔會買

依家都係搏油國五月加大減產到年尾。唔係都冇乜機會大升返上30up

報個數,你地買3175輸幾多

30k

300K

我最睇唔準係e,兩日油價大單邊直插

900 幾蚊
打邊爐叫少碟手切牛當回血

贏5k
唔過夜

接近40k

咩針？IFC針晒啦 得返條屍

20k

140k

200K

如果連續幾個月低水,
但之後到油唔跌,
3175果有可能升返,
而油價又唔洗升

乜都唔識，油價要升到幾多先會去返4蚊，平走俾我走得唔得

唔係唔知3175點玩，本身就係諗住短屌1~2星期係，估唔到油組開會後，期油已經由27車落22 我諗好多人都諗住博佢彈多次先走，但就係冇呢個機會

都係個句，有e日既，經濟好左正常返，你頭9其買隻正股都win錢，冼鬼買e隻垃圾，唔好再比錢比e隻西野冼啦你地

真心咩 200k 你都幾有錢

4蚊無咩可能嫁，2蚊仲有幾會

尾市扯高，春江鴨入場淡友撤退

1k

大約$55左右
差唔多la

almost 10k

你睇下依家 又係收市開始插 玩9我地wor

尋晚轉倉後未公佈實數，今日股價 $1.8 = 九月油價 $25
如果要股價去返$4，九月油要 $55
如果要股價去返$2，九月油要 $27.5

屌

如果要九月油上返90蚊 ，係咪要第三次世界大戰?

6月油又得返10蚊

題題大家，9月油跌破20蚊樓下，3175應該得返1.2 1.3

如果9月跌到得返20樓下

又唔一定, 可能係第四次呢

快過打飛機

冇貨，只係睇咩人仲會買
咁賻為乜
真係點先有得升返

美國同歐洲 全面復工

跌緊？

我都覺 大反殺
美股要升

其實美國復左部份
歐洲都會復
9月油升返$30無難度

歐洲 6月前都唔會復工啦 未控制到

但係上到$30都無意義嫁

輸小啲

好過drop to zero嘅

慘在油倉已經滿貨，唔知等幾耐先消化到

12k

咁少 我300k

我輸到某個數會頂唔順斬
就算之後升番斬無計
之前52蚊斬過隻1833 喊出黎

塞返落油田度應該會升

唔係好明
你知唔知3175係咩玩法？
9月油升到30冇意義？

今日入嘅，升到30就有意義

6萬幾

9月油升到25蚊啦

9K

明日朝早咪又

有咩live price網推薦

其實係咪大部分巴打都未放

買左100萬

paper trade

Investing

支那牛牛apps

又爆升

道期同WTI終於升啦

淡友即刻收曬皮

第一個post4.9入嘅巴打如果未放,9月期要升到66蚊先平到

呢個月頭9月期做過4十幾，其實唔難

今日放個班先係最傷

利申入左兩千銀未放

之前2個星期三原油庫存都係增加4-5mil
無增產又無減產下，
如果今晚庫存增加多過5mil，姐係需求跌左

油價又會有影響..

明日一係就好傷，一係連渣都無

侵侵幾時宣布開發空地儲油，到時就 gogogo

食花生睇戲

美國開市之後就唔係咁講

升番啦 有冇師兄再溝？

今日上返29/30ok?

無可能啦🤦‍♂️

大V 穿今日頂，$26 NOW

唔走 隨時變0
走左倒升最盡50油價
3175可能得 3.5

聽日終於有得升

好奇一問 點解會升？
復工成功？

轉左9月
呢轉反彈跟唔足

我已經下令要求美國海軍摧毀任何騷擾美國的伊朗炮艇，如果他們的炮艇膽敢再騷擾我們。

轉9月6月就大升，尋日6月大跌今日就跟足，正仆街

技術調整，今朝都係咁上下價

內有答案：負油價點解無人討論背後最大既得益者？

照道理9月期貨理應未殺到變0？

今晚跌就賺三星，升就聽日比人屌爆

尋日6月跌到落7蚊，莊家都嚇到鼻哥無肉

讚

自己錢！關誰事！我喜歡！

實屌爆啦
要轉就一早轉,好轉唔轉最低位轉

6月升20% 9月得10% 轉左九月中伏系列

比著你係淡友，見到三星講明已轉倉，係咪收一收手先
同無限QE禁沽空一樣，出晒cheat點夠你玩

唔好痴線啦，點沽空etf

有沽空比率㗎，自己睇下

依隻野莊家會接貨，沽空唔影響個價

兩晚前，有邊個估到六月期油都有機會跌到負？

技術調整 = 我都唔知

尋晚出現左兩次急插，第一下由 $15 跌落$11，第二下由$10 插落$6.8左右，如果好似前晚咁跌穿0，呢隻野就全軍覆沒
最後好似係$11 左右由6月倉轉左去 $25 9月倉

美國得克薩斯州州長Greg Abbott：將在下周宣佈於5月第一周重新開放城市。 (來自金十數據APP)

大芋期油個邊入手，知道六月隊唔落隻野到0就平一平先

保命正確操作
馬後炮 邊個唔識
掉返轉 如果真係0左？

嗰下$6可能係三星轉倉做成

原油寶除外

前日一日波幅可以有 $50，尋晚 $20 跌到$7，要夾硬做到$0 真係唔難

笑撚左，samsung賣哂6月期油轉9月期油
賣完即刻爆升，條數點計

聽日入得博反彈

唔轉可能繼續比大芋追擊

9月期都升左 唔好傻啦

絕對係 有5月油活生生見證
所以我唔明d 人做乜屌3175

係
所以見到跌到負就應該要轉

5月油現價計咪又係 $2 上落
九月油現價 聽朝1137 都有$1.9-2

唔轉9 月

今日6 月應該俾人推到0

升少過跌囉，不過都好過唔轉嘅, 唔轉大把人肯定冇教好瞓

俾人追住黎屌都似 9月屌唔到住

如果覺得油價會升返，除左3175仲可以買邊隻股？

我真係唔明，沽油你背後既對手唔應該係etf咁簡單

而係打緊幾個產油國，有資金夠做嗎

跟本個操作係好好既風險管理
但係D 散戶就鐘意有機會輸晒都想博反彈

賭大細 你賭唔賭？
4月頭有無人估到5月油0？
大時代2.0 我投降 我認廢 返去玩正股

今日都話咗個莊唔應該轉
係度比人圍

又未稱得上係好好既
只可以話係保命操作
先天本身all in 同一個月已經大風險，風險管理係好好的話，應該係尋日一開市就分注6/7/8/9月
利：馬後炮

同意 一時三刻 只能保命 算係咁
秒秒鍾在插

就係知你咗投降先升，就投就隊死你

無論係贏定輸，strategy根本唔應該突然轉

咁應該係點

05跌到負嗰吓佢就轉,06都仲有20蚊,09就30蚊
比例由依家13.5減到9.2，46蚊油就可以上返5蚊
今次真係可以話係一個大失敗,同琴日開市唔走嗰班老散一樣咁失敗

好想知點升咁多
因為復工？？
3175放晒

轉左爆升，比人屌
無轉爆插至零，比人屌

正常allin 一個月又唔可以話大風險既，只係正常既操作
宜加覺得allin 一個月期油係大風險只係因為你見到油價原來可以一晚跌到負數，但係呢件事其實幾十年都未發生過

因為你放晒囉

因為麵麵放晒

你呢D 未係好多散戶既通病囉
明知好大機會跌到零都唔cut lose, 死都要博反彈

係，大家都係應變唔切，散戶$4-5 有一段相對長時間唔走，諗住睇定D 先，結果而家$1.8
3175 經過前晚負數，同樣諗住6月貨睇定D先，結果急插先嚇到瀨屎急走

完全駁唔到

做人最緊要有得屌

cut唔cut應該係投資者自己決定，唔係個莊決定，佢個操作只係保住隻etf唔爆煲，自己繼續有管理費收，唔係保障緊投資者利益

其實前晚五月期負數
尋晚出通告轉倉，果晚即轉，又唔可以話佢遲轉
我唔知佢可唔可以唔出通告就做轉倉呢個作動
如果一定要出左通告先可以轉倉，其實都已經冇得再快

幾撚多事後孔明

sor, 今朝已經屌緊

保住隻etf 唔爆煲都唔係保障緊投資者利益？

應該sh輸咗好多,見到6月升返9月唔升,要發洩吓
人之常情嚟嘅

真係慘，轉哂做九月先嚟大彈

個莊唔轉，跟USO個價，你依家仲有2.7，可能相差0.1~0.2。唔會係1.7。

USO都轉左喇

爆煲 投資者一蚊都無
再者 夜晚時段 3175 都無得買賣 去/留 都做唔到
轉倉保命 叫唔叫保障投資者？
所以 觀點與角度啦 我唔會話佢錯

對已經投資咗既人係唔公平

利申：由始至終冇持有過3175

我都仲有少少貨 但唔會屌3175

尋日個市，有邊個會唔轉呀
除左散戶

uso都係9月？

USO都跌，點解？

假設尋日三星係＄6轉晒，九月點升都冇撚用喇

好似中銀原油寶好無

所以要睇佢動作係咪唔可能再快，但股價上由$20 跌到落$11 先轉晒，我有保留
如果做左分秒必爭，其實都真係可以拍返套紀錄片

又唔係完全無用 點都有小小影響到佢升

佢到時唔轉倉定下個月轉十月？

BTW 六月貨已經升返到 $15 (+30%)
九月貨現報 26.34 (+12%)
DLGH

照中銀今日個玩法
噚晚如果又負數
老散最多輸晒
個negative就要個莊填氹
其實三星驚撚過班老散

個個都驚負走晒6月

琴晚咁多隻轉倉都係最低6蚊

美國原油庫存 2230公怖

準備又插？

好驚

玩股好易壓力大到甩頭髮

開始回

2230仲有 5 min
are you ready

又黎心臟病

唔驚啦，就算壞消息都會升
其實最壞時間已經過左

過山車倒數

升

一直hold到8月先轉10月期

我係strong hold

預測 15.150M
公佈值 15.022M

少預期少少

好消息出完 慢慢插？

少過預期！ 聽日爆升了 SH的人有福

佢企硬唔轉就會負
轉咗就爆升
個莊其實係老母麵

公佈日期 時間 公佈值 預測 過去
2020年4月22日 22:30 15.022M 15.150M 19.248M
2020年4月15日 22:30 19.248M 11.676M 15.177M
2020年4月8日 22:30 15.177M 9.271M 13.834M
2020年4月1日 22:30 13.834M 3.997M 1.623M
2020年3月25日 22:30 1.623M 2.774M 1.954M
2020年3月18日 22:30 1.954M 3.256M 7.664M

今個星期少左庫存

會升番啦 不過大家已經今日斬晒

火箭又再發射

無事啦 無事啦

而家係6月爆升緊，但係3175轉晒去9月喎
其實係咪即係影響不大？

琴日已經有個大陸仔教大家點玩
聽日ALL IN 追返OK

係

9月都升緊, 上到差唔多26
日頭個陣大約23蚊
不過計% 一定少過6月架啦

好多乜都唔識既老散見人買佢又買,咁就中哂伏

呢兩日斬左嗰班上唔返車啦

有得上都唔會上 油價唔係我地玩

唔好咁老定，uso都冇跟彈呀

諗諗下真係仆街到爆炸
油價要跌到低過$1 呢隻3175先會執笠
佢只要一直玩轉倉,避左低於$1令總市值低過5000萬引發執笠呢條rule
佢可以無限翻生

好似幫人地買馬你話買WIN
之後話太高風險幫你轉左買PLACE

而家開WIN,買PLACE你話收少幾多

幾多財演收錢賣廣告
輸係你班散戶

聽日上返車囉

我想知3175邊個人決定轉倉
我想認識佢

前兩日咁既環境
除左中國銀行班白痴外，我唸冇基金經理會唔轉倉去遠期合約

35k

咁最後而家total計哂所有正定負數？
如果負數就咪亂鳩咁斬啦

係都轉7月 平平地先啦....一去就去到9月咁hi高.....

883

聽日all in....升晒.先來all in..

轉咗又插再轉，轉頭咪又比人屌一個月蝕人幾鑊

正數啦

打穿止蝕唔cut loss 1隻就玩死你
炒左7年

p牌

Which

油etf損耗咁大 得突然爆升先有贏

6月升返 五使比人屌....7月又負油價？

唔明你講咩，六月可升可跌

屌好緊張呀究竟會升定跌

個個諗住自己係股神賺快錢

個個月都contango轉倉都含得撚

1.85入左 終於番家鄉

反正間公司都玩爛左隻ETF，
直頭改做三倍做多原油價格

仲有望上返4蚊

樓主好波,最恐慌已過

慘呀，琴日個個走，而家直上5蚊啦

輸打贏要

因為啲人係要賭錢，3175自己幫人投降輸一半，所以比人屌

都話連登仔唱淡=升架啦

大哥 有咩股票值得投資？

油價升16%, 3175升7%

你無啦啦夜晚冇通知轉,咁叫合理?
證監正常應該要查3175有冇夾埋拎d客既錢去質低6月期個價

假如8月轉倉時九月油有50蚊油價
3175 都係唔夠4蚊
大部份人都係4蚊 以上入
仲想贏個d唔好發夢 輸少d 就有可能

真係好撚狗三星

如果1.8x入呢

無力了⋯想高幾格走

幾錢入?

琴日大溝都仲係2.04

升咗係邊？

1.92😛，琴日個個1.7走

Ching你部機睇緊上個月?

靜咗咁多靜靜地⋯

7500

我意思係好慢長咁上返5蚊😅

唔好再討論，當3175死咗啦，我想靜靜哋...

上得返3蚊都偷笑喇仲5蚊

琴日1.65 重倉入左
唸住等番2.3左右TP

發達了

繼續燈, 唔好停

都幾漫長下woh
$26.00-> $1.9
$5? $70原油,真心㊗️君安好
希望唔使再轉多一次倉🤭🤭

變左(7)
可能要開(8)🤭🤭

法唔法國SH個班都唱淡, 開始玩自燈

最衰尋日冇溝
不過都輸少兩千,斬左佢冇咁眼怨,屌三星老母個爛化閪

少少貨的定義係咩可唔可以講下

轉左玩OXY

聯絡我們
三星資產運用(香港)有限公司
地址
香港中環金融街8號國際金融中心二 期 4513-14室

聯絡電話
852-2115-8718

有時間用部計數機計下la

其實到最後3175 個fund man係邊個?

GOGOGO!!!

有冇傻鳩低位打咗

前日基金6月倉轉左9月倉, 平賣高買, 上唔番去架啦

放咗了好彩琴日大大力溝 唔再入3175

垃圾 咁早放

唔通留俾個孫？

Me too血的教訓 2蚊放哂

彈少少就放， 傻散係咁

跌勁多都唔放
升小小就即刻放

仲有得彈

溝到有得賺

9月油上升嘅空間好有限喎，跌就無限

仲係9月 5月開始已經係啦

最多咪30蚊 有賺即食啦

真係升極有譜 唔敢入

殺完倉就升,3175個基金經理肯切腹未

下午要食好食，聽日星期五唔好渣過週未

6月+15%
9月+10%
佢而家跟緊邊個
根本亂9咁升

全世界都驚到仆街, 大戶就會夾上去

個個都唔睇 etf溢價同折讓

9月囉 全世界收市同時間個%先會相近

6月指數 ＆ 9月期貨

狹到班傻鳩睇返好先

跌完6月個跌幅
升返9月個反彈

自把自為，低賣高買。一齊去小額錢債法庭告佢突然轉9月倉。

之後就再跌

折讓就買，溢價就唔好買？

唔係邊有傻鳩再買

因為3175冇乜溢價同折讓
自己去官網查

輸咁多 邊仲有錢買

On9 輸打贏要到
果日最低跌到6.x唔見你地衝出黎屌人？
你班撚屌輸錢淨係識撒瀨

挾到下個月出量班賭仔又入過

佢而家每股淨值係3.34, 係因為市場拋售出現折讓-39%, 呢個先係冇跟9月期油原因

講多啲？

香港人係咁架啦

無跟？唔係跟左咩？
你意思轉左倉後太多人賣所以折讓？咁唔係仲抵買？

講多啲, 就係9月期油大平賣, 你夠唔夠薑買

亂9咁黎，佢轉去9月得返一半貨，9月個期油升一成，佢應該得半成，完全係買盤推上去

琴日已經入左貨

升就升少少 跌就無底 大家一路好走 食花生算

抵, 但係如果佢一路冇人買, 一直折讓, 要9月期油升幅多過折讓, 先會跟得返

而家99.1%倉位去晒九月油, 又點會九月升一成,
佢就升半成呢? 除非無莊家出黎報價由得散戶自由摶擊啫

I see. 係咪折讓同溢價太多都唔好？
會唔會9月有升幅就多人入?

買大細更加公道

個客贏輸自己會負責,你擅自改規矩做乜鳩
6.x同0仲有一大段距離都仲要幫三星兜

我唔敢

睇你企邊一邊啫, 你睇好9月期油 佢而家折讓咁多梗抵.

但佢6月低賣，只可以買到一半9月既期油

係, 咁所以六月升20%, 但九月可能只升10%, 舊既3175持有者就係蝕左架嘞
但係九月升10%, 隻3175大致上都係升10%又唔會錯架喎

係,所以轉完倉,覺得期油啱價就買得

唔識唔好鳩up啦
3.347係20/4個溢價

你都識話蝕左，咁升又點會跟得咁足呢？

想玩番六月既咪去做六月期油, 想玩九月又唔想負數CALL MARGIN既咪去番3175
其實都清晰晒架啦

你而家先入既話升跌都會跟足九月期

一大段距離
真係要跌10秒鐘都比多你啦懵炳
要結果論嘅話你講乜都啱架啦 on99

蝕左係講緊舊有3175既人蝕左
但而家你買3175既, 事實就係緊盯緊九月期油, 九月上落幾多, 佢就係上落幾多

投資者本身入3175諗住炒6月期油，未到期就轉倉，令到6月期油投資者賺蝕跟唔到６月期油波幅，如果６月期油升幅高＝蝕咗

但6月期油投資者蝕咗唔關新入場嘅9月期油投資者事，9月期油投資者嘅投資係跟得足嘅

點會有分舊持有者嫁，佢講左差價係唔會係價錢反映出黎，係買少左貨，如果轉完倉即時係價格反映，咁你個邏輯就啱

我aastock睇, 你當我唔識啦 大佬

到底係乜嘢原因令到人唔直接睇官網

同一隻股票，點分舊持有者呀，除非一轉完倉即時係價格反映出黎

懶

角度問題, 理論上無分新人舊人, 係方便你理解啫
六月轉九月倉之前既人咪叫舊人
轉左九月倉之後先買既咪叫新人
前者因為六月升幅大過九月升幅既話咪叫蝕左囉
後者只要九月升幅同3175升幅係一樣既咪叫正常囉

如果你咁講，即係轉完倉，立即係個價格到反映哂出黎？

轉倉個下價值不變啊, 咁轉完倉以後個倉咪緊盯住九月囉
所以我只係想講俾你聽3175以後係跟足九月期油個幅度囉

首先假設所有投資者都知道自己買緊乜
咁就有分"想投資6月期油升幅而買3175嘅人"同"想投資9月期油升幅而買3175嘅人"
而"想投資6月期油升幅而買3175嘅人"係俾佢喺非交易時段更改咗投資目標嘅
不過3175都係情勢所迫而轉倉,佢唔係錯只不過哩個判斷太一般人啫
市值同USO差唔多,但USO就早過佢一日決定轉倉

轉完倉價值點會不變呀，6月平賣出去，買返9月既貨，都買唔足貨

你有六月貨, 10蚊賣出10股, 拎番一百蚊, 你
去再去買九月20蚊, 買入五股, 都仲係一百蚊

係少左一半既貨, 但九月如果升100%到40蚊, 你有5股, 市值咪又係變200蚊, 升幅100%, 仲有無問題?

巴打真係好有心機，講咁耐去解釋

我就係見3175 轉九月，即刻買少少去玩吓

市太悶, 暫時有空

買一樣嘅貨直頭要貼錢啊
10蚊買1000張=市1千萬
轉倉
20蚊買500張=市1千萬
轉完倉價值邊有變

10蚊買1000張升1%市值都係1%
20蚊買500張升1%市值都係1%
只不過係10蚊升1蚊係10%,20蚊升1蚊係5%,睇落少咗
問題係市值從來都係睇相對值升跌幅而唔係絕對值升跌幅

我明你講乜，如果你咁計，咪無差價既問題出現

其實唔好再分6月9月咁複雜啦
總之而家隻野的升幅就係反映緊9月油價

4.x入果d咪當蟹下先 你未死佢未死我信係會上番去
不過2年？3年？

其實只要買嘅時候知道自己買緊乜,唔想轉倉就轉倉前離場
根本就由頭到尾都冇哩個問題

屌 開到7都未明 真係痴撚線
唔怪得咁撚多人輸到仆街

利申： 琴日1.7 入左 未撚驚過

差價唔會即時反映, 當太平盛世, 油價穩定個陣
遠期約通常都係輕微高水
咁假設所有因素不變, 例如六月時既現貨油價係同九月時既現油價一樣, 理論上就係蝕了之前轉倉時既高水, 但一般唔會係用轉倉個日就話去COUNT蝕左水

3175根本就唔係用嚟俾人長揸嘅
要升返上去真係除非全球油市幾年內"持續"做好,所有期貨結算都高過3175轉倉價
即係唔使諗

巴打好野，入幾多股呀

所以簡單講假設, 未來一年個油價聞風不動, 而每一次轉倉都係高水轉既話, 你個倉值長遠就係會慢慢跌落黎

即係沉大師無錯？低位儲貨，長揸係無問題？

補充返 宜家3175 轉左9月期貨 所以理論上你可以長揸到9月期油轉倉前 你都係唔需要面對任何contango 既問題 變相係可以坐下
之前d 人就係咁屌人3175 唔坐得 就無人聽
宜家坐得 就無人敢坐
你話點會唔輸

唉 等得就等
利申：平均4.39

50油價咁樂觀，3175升得返3.0我就斬倉了

真，都話當連登冇人討論就係入場嘅時機

之前未大跌前第一水賺左2皮野
宜家再用果d 錢再賺多獲

你要3蚊, 咪即係差唔多要45以上啦

咪話升到50咁樂觀

或者再嚟一個黑天鵝
所有投資者都睇好當月油價但又唔睇好下月油價，同時所有投資者都睇撚錯，結果下個月係咁升
重覆幾個月，3175就可以爆上

sor我想像力不足，諗唔到點先可以發生

3175有結構性問題，莊家幾時先收返個盤cut loss

咁撚勁，避開哂？如果咁講，其實長揸係咪無問題呢？

只要手頭上嘅貨唔跌到負,莊家都冇loss過

我都係咁諗，坐幾個月，到下次轉倉之前，太把時間睇位沽

依兩次轉倉，莊家嘅抵押貨同現金已經少左好多

之前contango 問題太嚴重
因為你每一次轉倉 你都agree 左下個月既高價
以之前為例
5月20 6月28
你轉倉就姐係你agree 左 6月要28以上你先開始賺
但你要知道 當d 油keep 住20蚊
你張6月期貨會慢慢變到值20蚊
到你轉7月期貨 你又agree 人地28 蚊買
咁玩多兩三個月 你已經蝕到仆街

宜家3175就你agree 人9月期貨25蚊先算
你d 油唔升一兩個月都好 你都係跌少少 唔會話每個月食左你8蚊
只要去到7月8月 d 油多過25蚊 你就賺 咁咪可以坐前面果幾個月lo 明唔明？

我係講最盡 $50
點解佢會話我樂觀
然後又話$3斬 我聽一舊舊

大把時間坐 驚西咩

明白了，其實之後差價無咁大，即係長揸都唔會話差好遠

3175 現價 = 九月油價/13.5
渣幾耐你地自己諗啦

現價太低的確係一個問題 不過你宜家係真係可以坐
之前係唔可以坐 分別好大的

我意思係佢升到去3.0已經要斬，邊有3.5咁樂觀

係可以坐耐少少 1個月變3個月
如果3個月油價無大奇蹟
又係月月轉就唔坐得

一句講哂 明遊戲規則又承受到風險既咪玩
唔明既真係唔好掂啦 留d 錢食下野好過

9月值博？

岩呀，但我最憎個班又要買
輸左先來問點解9叫 Ｄ仆街

但只要佢之後每月個差價唔大，其實坐下又唔大問題

9月咁遠 我就唔玩3175
3175本身係短, 不如玩正股 3個月點都有升

如果假設管理人唔會再亂咁轉倉 keep 住九月期到7 8月先轉 係可以長揸幾個月
但絕對唔係一年or 更多

如果本身已經有貨 持一排可能會輸少D
(我指之前$4 入貨D人)

安安份份買正股啦

好少咁客氣
竟然唔屌我地

昨日止痛大出血🩸，今日All in一鋪過

低位止血高位買入？

輸打贏要係一回事

違唔違規係一回事

如果違規，要賠償係合理

等彈到5蚊拎返之前失去既

你又抵屌既 講真 講左幾耐contango 問題叫人小心留意 你就成日屌我地嚇人

升返少少就走
俾返D錢我

咩價位入？

1.7入, 1.9走

想問下ja係而家6月期貨14蚊，7月21蚊，假設不變係接近到期既時候，7月會拖返落14蚊？
8月9月既貨都會安比例拖落黎？

雪球, 直到冬天

都係短炒
除非有咩好消息一尻爆升
或者話復工 咁就好值博

仲要升成14$
3175先升一蚊.....

根據三星標普高盛原油ER期貨ETF的基金章程，「管理人可全權酌情決定行使基金單位持有人就子基金證券或期貨合約的權利」。香港投資者學會主席譚紹興則認為，該基金的招股章程及投資策略中有寫明一般轉倉做法，但不屬於硬性規定，因此相信本次做法是處於灰色地帶。他表示，投資者可嘗試向公司索償，證監會亦應出面以保護投資者權益，因為不少投資者買入此隻ETF，而非選擇FGX原油，乃是因為相信章程中的描述，因而得出三星期油ETF更貼市、敏感度更高的結論，但現時產品轉變策略，與章程內容不一致，導致不符合預期。

如果6月再跌就要你多謝3175
反彈就話我地輸打贏要

好過去搶

理論上係咁 當然有好多其他因素影響啦 例如前兩日玩到負數

巴打你訓醒未?
短炒爆升 唔太關9月事
今日有眼你睇 6月升30% 9月15%左右
3175 已經 (不是) 當初貼油價的短炒選擇
所以你目前想短炒 3175 不是一個好選擇

3175 由短炒收左長揸la

所以要求賠償的理由是根據和充分

咁個人動機是輸打贏要，抑或追求公平，看各人如何解讀啦

5蚊....吊

技術層面 3175 轉倉係保之舉 無得簡
違唔違規就好灰色，如果你想追就告 法庭決定

如果有好消息而家升 9月都會升
例如復工
咁而家6月期咁低 升番咁多都正常 30% 同15%其實大家都可能係升1$

所以咪叫你地轉炒6月期
3175已經玩撚完,因為大戶向下殺打倉已經完成,短線博彈3175反映唔到

無負數出現 我會賭落去
屌你 5月負左 我真係投降.....
我係廢柴 玩唔落去 真係大奇積

但都好難玩，佢可以6月爆升，但9月期貨升少少

係咪即係而家係睇9月價

諗諗下好似買牛/熊,
發行商會唔會自己幫你轉遠牛/熊
之後話避免打靶

5蚊要9月油升到67蚊
如果你未放 諗定邊個位走吧...
回本係無乜可能

6月跌到去0打爆莊，跟規矩玩
嘈係嘈，但係唔會話告唔告

依家唔跟規矩，個個都唔理
咁之後其他莊都係咁，以後點玩

輸打贏要係你主觀形容

客觀事實係有違規嫌疑，有充分理據去提出質疑，甚至要求賠償

我自己粗粗地計就係 9月油/ 13.5

搬龍門
難為有人仲幫3175解話

etf 同 牛熊兩樣嘢 冇得咁講嘅

我想問如果轉完倉之後繼續跌你係咪會貼返錢比三星話啲錢係你抵輸嘅？
追求公平

4.4點睇 有無機

講真4蚊都難啦

討論嘅係突然專遠期倉呢個動作出問題

「如果」轉完繼續跌
呢個仍然係一個「問題」
都應該要去搵個答案

唔係以後所有指數ETF，牛熊證都亂轉，咁即係唔使玩

你問我就估九月油到期之前最盡 $3.5

果陣時六月跌到11蚊，點知之後會唔會變零？
11跌到零，可能只需要20分鐘！
到時成個3175玩鳩完

果斷轉倉係正常啦

而家六月見彈返上去又出嚟嘈，
但果時冇人夠膽肯定六月一定唔會零

油價重挫導致石油ETF價格波動劇烈，估計F三星原油期今次做法是參考全球最大原油ETF的美國石油指數基金（USO）。USO在周二宣布改變持倉結構，將6月期油轉倉至7月份及8月份合約，現時USO約40%持倉為6月期油、55%為7月期油、5%為8月期油。

應該全世界都要面對呢個問題
之後D EFT 應該要寫得更清楚轉倉具體操作及限制

所以真係各說一方,
負油價係史無前例，
要追就交比法庭

On9 son

依家抽升返6月期油就係最好時機 3175啲6月期油應該都係比大戶吸晒

我問你繼續跌係咪會嘔返舊錢出黎
因為三星唔遵守規則搞到你地蝕少咗錢 唔公平呀！

佢做咗轉倉動作

如果裁定違規，咪睇佢賠償係點，股價係點處理

如果裁定無搵違規，咪繼續玩呢個遊戲

嘔乜？
做人清晰啲，唔好下下鳩叫

唔記得利申：5.3均價入，3.6走晒

又唔係告你。$120手續費搏得過，鬼叫佢自行改結算方法

講真 你當人地公司傻既咩 其實佢都係賭緊你d 錢 佢唔轉都得 佢轉得就代表佢知道無法律後果先會做

純理性：
就係透過興訟去等全世界知咁做有無法律後果
呢個涉及大家以後玩呢類指數ETF時嘅考慮風險

個人分析
反正係散戶啲錢，即時輸一半，吊住條命，先可以繼續cap水
學你話齋，唔係自己錢，緊張嚟做乜，想繼續水班散戶繼續科水咋

轉倉根本唔會即輸一半，轉完個價值明明係一樣....

如果轉完倉會冇一半，咁邊個傻仔仲會轉倉？全世界都冇人轉啦

今日升9%冇人理

有無高手解釋比佢聽
呢樣嘢解咗幾個post啦

唔好玩啦，果晚除左中銀班白痴基金經理
有邊個會唔cut lose 轉遠期呀

4.4 我諗要ww3 先掂

買都唔係而家買
黎緊5月初，WTI的倉存應該會爆
所以5月初左右，6月油的價錢應該又會急跌一輪
9月油難免都會跟跌
到時就係入3175的好時機

其實$3都超難，積左幾個月油，
９月前邊會消化得哂
油價回穩我諗都要聖誕節 長假

我既理解係：

期貨 - (4月上旬買入) / 前日開市 / 前日交易 / 現價
6月 - (25) / 20 / 11 (-45%) / 15 (+35%)
9月 - (35) / 30 / 24 (-20%) / 26.5 (+10%)

4月9-13日轉倉後係買左 6月 $25油 (股價$4.5)，去到前日開市 6月油跌到落$20 (跌左20%，股價$3.6)，當時佢做左一個操作，大概在當日跌到落$11 轉倉去9月 ($24油)

無錯個合約數係少左一半，但個轉倉果舊錢既價值係不變

「即輸一半」既意思係：
(1) 當轉倉果一刻，係用緊當日跌左 45% 既六月貨去執返只係跌 20% 既九月貨，如果佢以$11 賣出六月貨，而九月貨當時都係跌緊45% ($17.5)，咁就唔會即輸一半
(2) $20 開市 $11 賣出，投降輸一半

事實上當時轉去九月倉，係以「帳面蝕好多」而換取「避免全軍覆沒」既機會

所以股價：

出事前：$3.5 (反映六月油 $20)
出事後：$1.8 (反映六月油 $11 = 九月油 $24)
今日：$2.0 (反映九月油 $26.5)
如果無轉倉，今日：$2.5 (反映六月油 $15)

要7-8月升到30幾，9月再contango 高水7蚊先得。都係FF下，無咁好死放人走

9月期油落番20 即刻買2萬股玩下先

好清楚

跟6月油的話,今日係升4成,而唔係1成幾

唔再幫襯呢間垃圾

太遲了
通往3蚊的直通車已開

我幾肯定，如果幾百億的etf不投降轉倉，6月期油都一樣可以玩到負數。

講真玩到無哂係投資者問題，但突然轉倉，係佢問題

其實主要係幾間玩油ETF 轉哂唔同期姐
到某次大家又去返同期數就又來過

我決定將我個倉變成咁
20% USL
20% 3175
60% 3097

咁即係結果論英雄啫，當時大家都唔知六月會唔會變零，

如果你自己一早知六月一定期油大彈，你都唔駛買3175啦，自己去訓身孖盡買六月期油咪得

自己買期油唔會好過買etf??

佢轉倉真係好仆街，6月彈返咁多，轉去9月價值係不變，但食唔到個反彈，屌佢老母，下個月永遠高水個之前一個月，哩個問題都解決唔到，永遠轉去下一個月高左，又拉返落黎，不停要食個跌幅，
你岩，如果無轉真係2.5，所以，佢係自私，就係想你地有得繼續玩，佢繼續可以收費，我地贏輸佢都無乜關係，最緊要你繼續黎，好似賭場一樣

可能月尾上返20蚊添🤧

真係好想屌臭佢，你驚6月爆，咪轉去7月囉，轉到咁遠期，升跌都無你份

其實情況就如發生嚴重交通意外一樣，撞左車，要切左隻腳，否則「可能」會失救而死
我覺得轉倉呢件事無絕對對與錯

其實佢唔轉9月 根本已經負左油價 死左一大班人

唔轉根本唔會有反彈呢啲野出現

已投訴
真係好離譜

又爆升3175有運行

其實麻金額大同細既問題
個情況即係去賭場
你賭緊40 億
宜加有50% 機會會輸晒
25% 機會冇事
25% 機會輸多100億什至更多
宜加比個機會你投降輸一半
我唸冇人會唔選投降輸一半掛？
但係宜加就比賭緊幾千/幾萬既人
問做乜要投降輸一半

咁你教班c奶點樣令3175上返$4或者一年前既$13
上唔返呢個數叫唔叫做蝕呀高手

如果買自己買5月期油應該跳左樓OR 破產

投訴?

其實不嬲都係
買ETF輸就輸足,贏就贏唔足
但係ETF有個保障,就係無論發生咩事,都唔會跌破0

以前講呢樣野係保障,真係一打唔洗找
但係經過5月期油負價格之後,應該無人反對呢個真係保障黎

如果原油升到$30
佢都係賺少少

輸咗二百萬

6月喪爆緊

冇事喇, 傻淡走晒就升返

你訓醒未呀，轉哂去9月呀，升少少咋

傻淡=3175個莊

3175 好似老散咁
高買低走

真係屌佢老母呀，唔轉倉真係好快上返4蚊😓
但而家真係關人9事

唔轉倉根本發過豬頭

圖呢

$200,0000
這是一張圖

唔轉聽日已經3蚊

咁係咪應該死都唔轉倉？3175就係唔想好似中銀咁樣，渣到負37蚊結算呀高靚

我講緊呢樣野，同你講緊呢樣野根本兩件事嚟，你拎b事情嚟覆我a事情，你就真係詭辯高手啦

如果負數平唔到倉結算，應該係三星上身
所以先咁急轉走晒6月

人地uso一樣轉倉啦
不過好似冇轉到九月咁遠

其中因素啦，當佢有2500張，每張-30
穿六億港銀

未到結算日唔驚架，仲有成個月結算，我又唔信沽既可以一路質到負油價成個月

無錯，到時係三星上身
咁掉轉問，做莊唔使承擔爆倉嘅風險呀？
全部風險要投資者食呀？

如果搞唔清呢點，唔會再玩呢啲

佢市值有三十億，如果穿到負37結算，應輸天文數字啦

佢又話資產少過4千萬收皮

倉值低過40M佢有權清盤，一定要平倉，最後番黎既平倉價係負數有乜出奇，負就唔駛散戶孭，但基金佬自己食晒

六月彈左4蚊九月冇彈過

我覺得轉可以理解
但係應該係5 月爆倉變負數個日轉

唔係5 月到期
6月俾人沽到暴
最西個陣轉
DLLM

低賣高買
散戶咩

基金經理呀， 屌

講真

唔會再有人信呢間垃圾公司

咁我都係認為3175太過驚青
就算要轉，可考慮一半轉七月，一半八月

如果七月都唔對路咪即再搬

駁唔駛全搬九月咁鬼淆

上面我寫錯，係二萬五千張，即係輸六十億

證監出聲未...呢D老千ETF

其實幾得意，五月爆煲後第二朝六月油幾穩下

半夜佢斬唔斬得切

當時六月好似12000張左右

其實有d sense 5 月期俾人沽到負-37

係咪應該有sense 要將6 月搬後D( 我講早一日或者日市個陣）

做fund man有管理費,應該24小時mon住啦~
加上可以用program set位沽

唔只掛，而家都有萬七張九月

不過咁講，日頭流通量又唔足既，你二萬張無對手又係轉唔切既

6月升成30%
9月剩係升5%

唔好話-37
一出現負數就應該知道唔對路,即刻就應該轉倉

所以真係搬得太後

11升17， 5x%
23升27， 15%

哩個最真
個基金經理真係垃圾嚟
殺到埋身先轉，真係揾個師奶都差唔多效果

好肯定三星無泳褲

吊到一時命，但未來真係唔會有人再相信佢

你事後緊係識講啦，當時邊個知幾時係最西價？
一陣跌到負50, 原來12蚊已經係好好價

UCO USO

認真一問 3175提前轉倉有冇違規？?

真系on9 宜家真系哭出来.....

爆煲咪爆煲low~
有曬條款寫曬,跟指示行冇人會怪你
又無啦啦改條款

個ETF結構有問題，買死一個月嘅期油

乜鬼啊,講緊5月期跌到-40啊
仲唔夠理由轉倉?

經理人經過審慎權衡，並諮詢證監會及受托人的意見後，轉倉至WTI原油期貨9月合約。

有問過證監

轉得慢呢，早D轉走6月貨唔駛跌45%咁多

輸千二 當買咗包花生

6月上左18

六月現價 $18
無轉的話股價有 $3.2
(亦有可能爆左煲)

正宗輸打贏要

-40 係前一日

佢係生另一日， 6 月期由20 頭插落6 蚊個日轉

屌

9月價得兩蚊

反而3097就真係保護到散戶啦

3都冇啦 除6.1
算啦轉左9月就注定5蚊入既人永不超生
今日2蚊放左

係，一個月前朋友問起，我都以為佢入面既合約應該打散四五個月份
因為普通一隻股票基金都唔會揸某一隻股票多於某個百分比啦，原來3175揸實一種合約99%

但佢日日都升少少

你可以去睇吓其他期油基金，3175係最後嘅最後差唔多跌到最低位先決定轉倉嘅，而且作為短炒基金一轉就轉到9月
同市值嘅USO早佢成日，大把市值連佢三分之一都冇嘅都識轉，作為管理成40億資產嘅基金，佢嘅投資表現真係最差嗰個，中銀唔計

利申：冇貨，上星期做咗成星期3175打手

唔係幫住佢
而係佢設計呢個產品個陣
根本無諗過油價會有一日俾人沽到0 什至負數

我諗正常人都唔會諗到可以咁玩

3097唔關事，佢本身就投資方向已經講明唔玩每月轉倉

原來樓主係到燈,
走左即上18蚊

咪講緊佢喺-40嗰日就已經有足夠理由立即轉倉囉

3175可能set up原意係比人用另一渠道買油
等大家唔洗成日屌883唔跟油價

二萬張以上合約單靠五月出事後既時間無可能從容地轉倉

聽日2.2希望食得糊

有半日,夠啦

你老味,今日放晒d 3175
轉用期貨買6月 $16上到$18 已經追返一半

但sfc咁鐘意做風險管理，一號風球當十號咁睇，但呢d又跟唔足又批上市

整依隻ETF嘅人無諗過
期油升果陣，之後月份嘅期油一早升左，
但期油跌果陣，之後月份嘅期油無跌得咁貼，
所以個ETF註定只會升唔足但跌足

笑左
食哂跌到最甘個下
跟住即日轉哂9月
完全食唔到反彈

係咁做既有心keep短炒既話

點會冇
只不過都係嗰句,每月轉倉係基金定嘅遊戲規則,你長揸即係同意哩個玩法
3175喺哩點上完全冇錯

揸40億喺手,但表現成個老散咁

你話啦，隻ETF依家仲有咩可能上返10蚊？
邊有情況會大市睇好今個月石油但睇衰下個月，
結果隻ETF只會因為大市睇衰今個月但睇好下個月
而不合預期嘅情況下愈玩愈細，
今次只係加速左隻ETF死亡

跌又坐 升又坐 痴L線

今次呢件事睇得出三星極度自私
美其名風險管理,實際上只係唔想自己輸錢上身
唔會再有人信呢間垃圾公司

100 個同意

有冇諗過最低價$6個段可能係由3175個打靶仔基金經理沽出黎
根本就自製恐慌

叫d專家食屎
係千古不變嘅金句

聽日3175係咪會升

拎住筆錢唔係自己既就鳩玩
只要大前題係要自己唔上身

早唔轉最低位先轉

9月升1成
6月升3成

有無影響到聽日升...

升又點

3.4 一野插50 % 落個幾

唔好話3 蚊

2.5 都難

3175 而家淨係睇9月，今日收市$1.95 油價大約$26

現在9月油$27.2 ，聽朝開市升5%

5月期油負數-->第二日問證監-->證監批核轉倉-->果晚出通告轉倉-->美股開市轉倉
仲可以點快？

期油24小時,轉倉唔使等美股開市

同埋計價佢應該去到2點幾先轉

套用係期指個觀念
3175手持40億cash
當晚出通告一鳩將全部6月合約轉晒去9月
即係要沽40億等值既張數出去市場
如果冇咁大既volume成交就會質落去
所以一口氣質到落$6

屌佢老母呀，轉一半都好呀，6月同9月差咁撚遠

問題係證監會即時覆佢？睇通告佢好明顯係等埋證監批先轉倉

當佢等到證監批,最盡咪下午4點
出通告俾多兩個鐘,6點
都仲有16蚊

講真 我唔覺得有問過證監

如果有 咁重大既決定

香港開市市段應該要停牌

反而覺得似先斬後斬

因為佢有保護條款 有最終決定權

真,明顯係見06插到好似冇底咁先臨急臨忙轉倉
其他基金都已經轉撚晒,佢咪要食最低價轉囉

其實3175係4月7-14已經轉左6月倉，5月期已經唔關佢事
佢岩岩係提早由6月轉去9月倉

你其實知唔知自己買緊咩？

屌你爬文啦白痴仔

就係6月都插到好低，嚇撚到即刻走囉，因為之前一日負數，所以驚再負就玩撚完重要再補錢

爬文啦on9 仔

唔好講你阿媽係女人

中銀前車之鑑，如果十分鐘內資產跌落4000萬以下時，三星無可能斬得切倉，所有負數虧損都要自己食，經紀怕明天欠人幾百憶。

有排都未到6月期貨執行日，佢又唔急住收貨

入緊USO, 生死決戰

可以告添

咁6月真係負數，香港3175可以係咩價？照開負數咩？
所以都可以理解，但唔憤氣

而家係6月升3成，9月升3%,痴撚線咩，係咪知道香港班人係哂9月

3175潛在違約/誤導危機

同投資者宣佈死亡差唔多

覆錯

咪叫佢地揸9月倉 跟返足6月倉嘅升幅囉

美伊局勢又緊張返，唔通又想借開戰炒返油價上去

dllm係咪約好晒 plan好晒時間表

唔通一切都係光明會計畫好晒

係咪完美高買就仲未知
但就一定係完美既低賣

前晚期油即市圖出現個兩支針底，係咪三星車落去

三星個轉倉行動得到空前成功做到低賣高買

自己隊9自己

i think so

見到隻3175變到成條死魚咁 眼都怨
USO貼好多

記得入8既倍數
來緊8合1

9月期油有升，佢都可以唔升，真係垃圾黎

油價升一蚊，佢可完全唔升，真係點撚樣玩呀

冇,同收市價比只係升咗0.3
價冇錯
唔使睇架喇.隻嘢已經死咗

3097 反而倒跌

轉去9月真係好撚難追，上到30蚊，都係得2.2

追乜鬼
同幾日比已經係兩隻完全唔同嘅嘢嚟,過咗去嘅嘢返唔到轉頭

3175 真係撚狗咁撚

係既，油價上到40蚊，佢應該都係3蚊，重未計轉倉，真係油股可能重追得快過佢

隻野變到好穩陣 1.95入返 琴日2.03走

想溝多啲1.95貨 點睇

老千

升1.5%

緊係啦9月期貨，升跌都無你份，你買3097重穩陣呀

1.92入左，係咪hold住先

炒格仔一洗 有2%了

咁睇你買幾大，你買一球重好添，一格仔有兩萬啦😛

hold啦, 我均價2.6, 齊齊坐

3月中旬已預言油價呈負數的石油分析師，現在更表示紐約期油5月時，或跌至負100美元一桶的水平。

又嚟

跌就大跌 升就小小

期貨跌50％ 3175跟跌50％有突
期貨升5％ 3175 升2％

玩撚晒啦

重玩呢隻閪嘢咩心態

6蚊跌落黎，1.x蚊 先再升小小上2蚊，完美低賣高買， 個經理唔係垃圾就係燈神

好多人蟹咗未走啫

唔係轉晒9月倉咩?

3蚊以上嗰班早日轉玩第二隻應該重易報仇

均價 3.5$

仲有咁撚多庫存
9月油點升呀
仲未計經濟未必回復正常
疫情有機會再次大爆發
病毒又會變種

9月咁近真係好危險

你大我呀？.jpg

睇錯油價 輸都接受，最大問題係佢追蹤唔到油價，直情甩曬鈎呀

9月上午升過5%
但3175升得2%

跌跟50個%係因為佢轉倉冇左一半
唔係因為跟油價跌幅
點解啲人仲唔明
到呢一刻都唔知自己揸住啲乜野

應該好多人明既 ，我諗好多人只係想屌鳩個經理 低賣高買，不惜唔要一半錢

各有各睇啦

雖然避左 total lost ，但亦表示揸貨果堆唔會返到家鄉

溝貨咪番到

妹下妹下一路上

但只會係期結 唔會係月頭就負

上條毛咩

佢日日都升喎
不過一定返唔到家鄉咁解

是但啦
隻3175都變左中期股
起碼坐到7月

果50%係6月油跌左佢仲跟緊果時賣出引致

追到 跌嗰時咪追到貼一貼 仲有突添

諗下諗下
1.71 入咗10手
1.91 走哂
汁咗幾百
屌 如果冇轉倉今日本來2.3以上

今日又入，幾時彈返4蚊？拎返失去既幾皮野

垃圾股

倒跌

應該有排都上唔到4蚊，要現價升一倍，姐係9月油上到50蚊以上

咩事急跌

隻野除時轉玩法 又要轉倉
玩正股好過

大棍跌

跟跌唔跟升 三星資產管理世界第一

6月最低位走轉9月，點知一走升到17，8蚊，9月唔升

低賣高買 我買3175 最多咪變0
佢而家飲砒霜止渴
想長做長收管理費

呢d油點解咁平，同市場上d WITI 同Brent 有乜分別

睇依到無曬人，再睇睇交易量就知隻野已經無人炒

九月唔郁，轉九月趕客

3 粒鐘都冇新留言

一洗太平地

靜撚左咁多

gogogo

風吹雞蛋殼

仲有冇人hold緊

仲少10%未走， 賭九月前3蚊走人，無就算啦

Same

集氣上3蚊

上3蚊？9月期油要去到40蚊wor,即係6月都要見到3字頭

講緊9月呀
唔係九月期油現價

又無人話要今個月內上40蚊
而家3175轉左9月期油
即係可以坐到8月轉10月倉之前都得
無數錯應該係8月7日先開始轉
仲有成3個幾月囉

8月份 6月期油已經唔存在 0關係

係，但你要上3蚊，都係要9月期油上40蚊，即係要幾個月內油價由17上升一倍，都唔係無可能既

咁你要上3蚊，咪即係睇9月期油上5成囉，大約40蚊，但本身9月期油都好高，即係要哩幾個月急速咁上升，你話揸到9月，到時係10月期油，重難

油價3月可以跌一半, 幾日前可以跌埋負數, 仲有咩係冇可能?

油價急升急跌有出奇
唔係點「賭」呀
咁我地都預佢因為8月開盤
上面巴打都講左唔係要1個月內
你無啦啦提6月油9唔答8，
除非係你覺得一個月內短彈

呢樣真，6 7月到期我都驚佢負
如果佢轉6 7月我即走唔會留
12月叫做有得賭下

咁你6月唔升，9月點會升，緊係續個月咁升上去，唔通8月突然爆升上去咩，咁都有可能退，負油價都出現，世界無野係無可能

人地一開波就講左係賭，
都唔知你做乜

6月唔升,9月點會升
9月唔升,12月都唔會升
總結油價永遠都會低過廿蚊
美國頁岩油永遠賣一桶蝕一桶

又跌返，不過依到已經無曬人

開市都冇留言

好想再入貨

入啲就啱ga la 連登仔輸清光 ＝ 入市信號

講得好

1.77入得

所以 連燈仔 抵死

聽日又大跌

6月油又想落10蚊
9月都插緊

而家都咁,結算6月油點算

布倫特6月都係跌6%
WTI 點解下下都兩成咁跌

見到d 油價就想笑

撈到底未

前兩日呢個PO 無乜人，油就穩左
今日一有人入就插
停手啦 連登仔

USO UCO 宜家追蹤緊幾月期貨?想撈底

仆街啦！又跌啦

風向標

又跌到巴巴聲

Help！！

好彩蝕左幾千蚊，唔沽明日連渣都無

睇你另一個post賺左，依家又入返

呢個時候要感謝返轉咗做九月倉
跌幅細好多

無轉嘅話應該好多人會上星期五彈返40%時斬倉

係呀

好在9月倉

6月倉可以第二日買搏反彈

無嘢呀 股市呀？

唔轉倉,上星期有2.95可以走

大家覺得3175聽日咩價位？

6月油之前反彈個個一定走啦,
而家轉左9月都唔知點玩

佢唔轉倉，將6月期除6.1
跌到咁都仲高過市價

冇得玩

聽日又跌多10%
$1.6

轉戰USO
2.2入左 原來低處未算低 跌到2.15了

其實油發生咩事又急跌?

明明堆etf上個星期停嘅停，轉倉嘅轉倉，
係咪又有人想做空油價諗住呃貨？

星期四五紅日，下星期又要睇3175跳空一大段

買883好過3175

其實今晚其他月份油好似跌得仲低過上次6月穿10 蚊果晚

3175會唔會跌到負數

連登仔真係買邊隻燈邊隻

我地又黎計算下
下跌8% (9月份期貨)
$1.78 -> $1.62
Back to Again

唔會㗎
會轉倉😅😅

你去問三星資產管理
點解要小散stop loss

布油過幾日就結算，我怕順便拉埋WTI落去，咁3175可能又出事。

屌佢老母臭西，真係仆街黎

好驚呀

依家9月倉，至少唔會total loss

逢結算都插落零咁點解宜家唔直接short期油阿婆都識賭

呢隻野依家露曬底咁撚鬼，仲揸緊既人其實係點睇？真心想知

食緊花生

細注唔急用，想搵位走

聽朝會唔會落到1.5

陰D陰D跌, 遲D穿1蚊

咩事今晚插到咁 想止蝕但宜家已經蝕太甘

9月唔係跌好多
應該無USO跌到咁咁
坐貨果d唔駛咁驚

穿埋23.5

肚瀉 瀉到咁

穿1都似

升要等好多日，跌只需要幾個鐘

有咩慘得過睇撚住佢係咁跌但係都走唔到

直插落山谷

Hi一hi姐
聽日隻3185仲有1.6x
跌唔夠一成

算啦，唔好睇，e加揸得起手都係諗著等7，8月賭大細會油升

再溝，唔怕！

可能到會合股

3097 12期油，大家點睇

點解唔跌？佢跟咩架

係咪on撚9, 你知唔知點解之前3個幾跌到1個幾?
就係轉倉轉左9月期油, 所以冇跟到6月期油反彈,
同時都冇跟到6月期油再跌,
揸住9月期油, 望住6月期油跌關你撚事?

我一直睇緊9月 琴日4點收24.4幾 原來早上就彈返24.幾

9月咁硬

九月太後啦
點會有乜波幅

博佢反彈真係蛇都死

個成交量開始跌返去3月之前咁樣

有冇發覺成班打手呀財演走晒
咁你就明過去幾個星期咩事了

累人輸錢仲提黎做乜，無人問都唔想講。大師話遲下彈得返都係權宜之計，過幾個月後就算再跌都可以扮無野，博人唔記得佢推過

經濟好番D油升番咪話自己一早叫人買囉

所以青姐成日講
嘩呢隻好多人推，冤有頭債有主喎
大師佢地啲片都 private 晒啦

呢隻野老散加埋輸最少十億

就到個位數

又想撚鳩傻散?
唔會比你撚倒

負數都有可能

執左啦 邊有得負

而家3175變成抗跌防守ETF

仲有無清有玩

油價又大反彈

有無買先

CLS 大V

咪燈啦

升啦升啦

想問 邊琴可以睇9月油

無得睇既

小朋友真係唔好玩股

邊到睇 上網搵唔到...

衣家買9月有鬼用。。。跌唔敢講
升一定唔會跟足
講真戒賭啦
你買完未升夠一倍走啦
賺唔多輸又唔走。無意思

點會唔足 而家除13.58 =3175 1$

6月油又彈返4蚊，有得睇無得食

升返貢多都冇咩人

而家應該所有油股都冇乜六月約

爆升

9月都狂升

個post 冇哂人就升

26.5
2蚊都未到

3蚊都未到
4蚊都未到
_蚊都未到

出少句聲係好

仲推緊

如果無突然改玩法，5月倉轉番去6月倉係幾錢

$0

Or $2.9-$3.0

6月期油圖表已經出現雙底，睇個款會升一排

3175已死
6月期點升都冇用

反手？

又升

9月冇咩點升

3175管理人可能係連登仔
買乜衰乜

之前吹到負100
呃哂etf d貨
之後先升
好仆街

升小小 好過冇既

講個笑話...3175

6月期油上返19蚊啦屌你3175

3175無人區

9月仲係26.幾

有啲期待開市

本身唔轉倉就咩事都冇
果陣仲成班傻仔撐

又轉倉

無限輪迴

又轉倉，係咁改玩法，聽日開始係咪又會大跌

轉乜倉？？

又話唔轉到9月?

邊度有得睇？

邊度有轉倉, keep 9 月, 唔好ff 轉去7月

方向報

係咪弱智架, 轉去9月都唔夠, 繼續轉去10 同12
怕人賺番d錢

3175公告
轉左1/3 9月, 1/3 10月, 1/3 12月
仲買左2% 油價put
被動追蹤油價既ETF 俾3175班友玩到對沖基金咁款

仲要今日先公佈 , 聽日就開始轉
宜家又唔係有咩即時危機變負

USO太多散戶湧入去, 底牌比人知道哂, 咁住黎搶就要變陣者,但係而家都分散左,
而on9仔BOC 而家又唔玩勒,

咁其實係咪唔會再有乜野鬧劇發生

12 月同9 月有成3蚊差價

今次真係俾3設 玩 x猿

宜家有冇etf 係追蹤7/8月期油
想平倉3175但又想搏油近月升

淨係想知會唔會股價又再跌過

永續fund佬

香港散戶係雞

買呢賞野去美國買啦

屌佢老母，原本聽日升可能都會變跌

變左強姦金咁，係咁諗計高買低賣強姦客戶d錢

交啲錢任佢舞，痴咗線
$4走晒一身輕，因了解而分開

佢六月轉九月時，係最底位，之後六月一路彈
班基金佬仲衰過老散

近期原油市場出現史無前例的波動，監管機構亦發出一系列風險管理的新提示。三星標普高盛原油ER期貨ETF(F三星原油期)(03175)已因應情況，採取一系列的加強風險管理措施。
為減輕因持有單月份WTI期貨(紐約期油)合約所產生的集中風險，管理人在與該ETF之結算經紀討論後，決定通過將在2020年5月4日香港交易時間結束後，開始進一步轉倉。取決於市場狀況，進一步轉倉最多需要5個交易日完成。預計在進一步轉倉後，ETF約1/3為2020年9月WTI期貨合約，約1/3為2020年10月WTI期貨合約，及約1/3為2020年12月WTI期貨合約。
管理人亦已決定自2020年5月4日起，暫停就子基金增設基金單位，直至根據信託契據的另行通知為止，但管理人預期聯交所的二級市場交易及子基金基金單位的贖回將繼續進行。
另外，管理人已採取認沽期權對沖策略。在極端市場環境下，購買認沽期權是為履行風險保證金義務，並避免結算經紀施加任何強制清算的風險管理措施的一部分。

將在2020年5月4日香港交易時間結束後，開始進一步轉倉

聽日好唔好放曬佢？唔想又俾佢轉倉強姦一次

聽日走貨算啦，而家佢入10月/12月，又食多幾蚊價差
升又唔會升得多，跌就你食晒

係咪開始覺得上左賊船

之前6月期油反彈果野班人high到但3175就轉曬9月，仲係度講自己6月升9月都會咁升

基金單位持有人如不接納上文所述的任何事項，可於聯交所的交易時間內出售其子基金基金單位。
仲好L串添

就好似拎住包老丁，見到麻油味狂升好開心，點知自己拎緊五香牛肉味

仲有個幾星期可能又要轉十月倉

唔係個幾星期
係今日收市之後就開始轉
佢咁搞,隻3175已經變撚左中長線ETF

btw,其實對而家仲揸住3175嘅人黎講,又好似影響唔大
而家仲揸3175嘅都係諗復工復市之後油價升過60
咁9月大限改做9月10月12月各揸3分1好似無咩分別

點解9、10、12

11月呢？

當7月復工, 9月油會食到升幅, 10月 12月轉黎減慢升幅?

相對嫁啫
如果10月復工,9月油咪食唔到升幅
所以我話已經變撚左做中長線ETF
而家決定擺就可以扑暈自己等到10月,怎至11月再睇

F三星原油期將進一步轉倉 以減輕集中風險

F三星原油期的公告指，為減輕因持有單月份WTI(紐約期油)合約所產生的集中風險，以履行結算經紀的經調整風險管理控制措施，管理人在與結算經紀討論後，決定通過將於今日收市後進一步轉倉，以分散子基金目前持有的9月期貨合約，而取決於市場狀況，進一步轉倉最多需要5個交易日完成。公告指，預計在進一步轉倉後，約三分一為9月WTI期貨合約，約三分一為10月期貨合約，其餘12月期貨合約。另外，管理人已決定自今日起暫停就子基金增設基金單位，直至另行通知為止；管理人預期聯交所的二級市場交易及子基金基金單位的贖回將繼續進行。管理人又認為，認沽期權的購買為真誠的並在合乎基金單位持有人及子基金的最佳利益下進行，並將繼續監察情況，在適當時候評估是否繼續或退出認沽期權對沖策略，以保護子基金及基金單位持有人的最佳利益。

2020-05-04 07:46:44

不如直接叫人買3097喇, 三叔都on99

真係好撚嬲，竟然無升跌，9月油價都升左一成，
放撚哂佢算

我1.7 入左少少 佢老味佢真係癲架wo 轉夠倉未 真係賣左佢賺少少算

收市轉倉，聽日係咪一定跌

最PK就係而家要用2%成本去買LP包佢個底就真

咁多隻唔玩仲玩呢隻，契弟走得摩

睇番9月期油又跌番去$24.XX, 唔怪得仲係1.7幾
屌你老母垃圾油

有面神加持

有冇人解釋下呢句點解?
但指數將同時繼續跟蹤於 2020 年 4 月 28 日發佈有關子基金的公告所述的 2020 年 7 月 WTI 期貨合約之表現（取決於指數提供者將指數的 WTI 期貨合約轉倉至 2020 年 8 月 WTI 期貨合約的計劃（如下文 E 節所述），及指數提供者就轉倉方法的進一步更改）。

CLS公司！
不如佢轉到2047年合約啦

3175咁遠都轉，我怕真係有大獲野，同埋哩隻垃圾轉完根本無可能會大升大跌，真係轉去買油股重撚好

有幾多人已經放左？

安山資本策略師李卓峰指出，早前5月紐約期油跌穿零，甚至跌至負數，令人意想不到之餘，亦令整體風險控制「錯曬」，5月及6月期油價格的波動性仍大，8月期油的波動就有限，因此，連全球最大的原油ETF——USO基金都宣布多次將倉位轉向更遠期，F三星原油期轉倉是跟住大行走。 他續指，對比USO甚至轉倉至明年6月到期的合約，F三星原油期「無咁誇張」，而是部署9月、10月、12月合約各佔三分之一，以現時合約價計，價差合理；又可減輕因持有單月份紐約期油合約所產生的集中風險，令油價跌穿零的幅度控制在約30%，亦屬合理。 「F三星原油期自上次轉倉後，股價大幅調整，現時買得過。」李卓峰說，他認為，歐洲及美國疫情已經緩和，有利短期油價反彈，ETF走勢尚未反映此因素；而在現時轉倉策略下，本身ETF有特定的轉倉日子，現時提早轉倉，以避開到期效應，風險變小。
連全球最大的原油ETF——USO基金都宣布多次將倉位轉向更遠期，即係三星都係同其他D大戶一樣?係咪個個一樣夾埋食我地散仔?

有冇人仲未放 想問下仲未放嘅係咩心態？

有上文,呢段係下文. 意思係轉倉期間,仍然係會track WTI 7月合約. 不過其實意思唔大, 因為佢都話明五日內轉所有倉去9月、10月同12月, 各三分一.

再者, 呢幾日轉倉期間理論上仲會有少少反映WTI 7月走勢,不一轉完倉全部搬咗去遠期就唔再關7月事。而且個市大家都知佢轉倉,所以7合約應該無乜關係

6月油已經上返20蚊

要贏架啦

9月仲係25

盲？

幾時先番倒家鄉

屌你老母 升返咁多都仲未到兩蚊

你家鄉在那先?

2.6

3.2

1.9 番到家鄉

之前27蚊 好似係$2.0X 而家得1.94

轉左2/3去10月同12月，咁遠愈唔跟升

btw 6月油已經就升返去轉倉前個價
唔轉倉的話已經返家鄉

分5日ROLL, 而家好似先第二日

岩呀～

仲有人玩3175既🤣

$22

連登睇淡係咪可以準備入貨

😅

其實已經睇淡左好耐

放左唔好再入啦

6月油？

6月油返家鄉啦

1.99差1毫子返家鄉

屌你老未睇少一日，又轉倉做咩撚

轉完倉升

放咗少少 之後再跌再入返

無轉又有無得升呢？

呢啲etf好有問題，尤其係管理階層，好似合謀食散戶嘅錢

無轉今日就升返4了

唔想輸！我看好油價會升到30蚊，但係去到12月，已經被管理費、轉倉吃去5-10蚊，變咗同我分身家，佢哋不用成本去䁠，也許串同大戶食我哋散戶

Ching幾錢入

理性啲吧

6月油上返23了

大升特升呀

早左放

3.93及1.81

其實佢呢排陰啲陰啲咁上番
但之前買落要返家鄉就......

6月油上返24蚊啦....唉

仲有人玩呢隻？
是但買隻MSFT賺返哂返來啦

msft係咩？

咁milf知唔知係咩？

竟然有人推返個post上黎
次次個post上水
個價就插水咁
我想靜靜地贏錢呀
利申：上星期1.8入左

兩樣都唔知

咪係囉屌
我每次都特登唔推post,因為呢個post上親黎都跌
利申,1.99入,聽日應該由蝕轉賺

轉買fox原油好過

24.5$

宜家呢隻野係追蹤邊個月

我都唔明點佢可以亂尻咁轉都得
聽日可能佢同你講拎哂去投資一帶一路都得

Google search 第一頁第一個就見到

其實有好多油相關嘅產品
唔明點解執著於3175🤔🤔

好似係跟住個指數轉, 我淨係想佢上番兩個半比我甩身

依家轉緊倉，轉完之後3份1 9月, 3份1 10月，剩返3份1去12月

真係亂9咁黎嫁，屌

買3087 la

唔搞咁多柒野,而家已經$4
屌你老母

想一問，大家成日屌轉左9月。但3175 如果市值低過4000萬就會收皮。
個陣期油負數會唔會令3175少過4000萬。

如果佢手持期油負油價,佢直接負資產啦

咁其實而家講經咩，佢一負資產左，隻ETF無左，就算個油而家升到100蚊都唔撚關事啦。咁要多謝個經理轉9月，最起碼總有小小剩。

屌你啦，依個星期又手痕轉10月12月加低位對沖做咩撚野，駛唔駛又多謝個經理

散戶心態係咁
就算果晚九成機會輸晒，宜加有個機會投降輸一半
班賭仔都唔會投降，情願輸晒

所以其實而家只係馬後炮
當時根本無人信會負油價,結果5月負左
3175早轉倉,手持6月避左
驚有第二轉負油價,即刻高水轉左去9月

呢個決定啱唔啱
如果6月真係嚟多次負油價佢咪啱
而家睇返佢咪錯
但始終都係果句,當時知嘅話發左達啦

Btw,今次轉倉我就真係唔太buy
而家走去驚9月期油負油價,真係咪玩啦

因為佢哋內心覺得自己投資無錯
佢終究一日升反

佢兩次轉倉都好自相矛盾
就算6月負油價，點解唔用今次轉倉策略咁 打散3個月期油加落Put ?
落左put 就算6月負油價都cover 到啦

如果當初6月油轉左9月，咁今次轉倉又顯得好多餘

賺一格走唔走好

我1.99表示唔走

同船 清

我1.77都未走住

今日轉完倉 聽日轉追蹤中國可燃冰

又跌